招TG 巴/絲

95巴
鐘意打籃球同gym
最近有啲事情很失落
想有人chat 解愁下

多數都會俾人話厹

真心識朋友

巴打有冇tg 想做個朋友